一人N個公司電腦盲搞到你笑好定嬲好既事

- 快D去檔案總管裡面搵某某FILE丫
- 我存咗呢個檔案係你個檔案總管裡面...
- (指住主機) 我們HARDDISC唔郁呀, 係咪要換?
- (NETWORK失靈) 出咗個地球呀, 係咪你部機搞到我部機死咗上唔到網, 快D RESTART你個HARDDISC啦
- (NETWORK失靈, 指住我另外插係另一個拖版既充電器) 一定係你插咗佢搞到斷網
- (NETWORK失靈, 指住我另外插電腦既一個外置HDD) 一定係你插咗佢搞到斷網

***同一個人

開唔機呀=無插電源

公務員?

老細用imac
search file永遠都要出黎用手下既windows檔案總管search

但係果個電腦盲人工職位都高過你隻IT狗幾倍

右鍵複製
拔除滑鼠
到第二部電腦插入滑鼠
右鍵貼上

有創意

乜野都諗住reboot 就解決到

天才

Logitech 好似得
應該係比呢類人啟發左

真係有咁既mouse wo

個MON無畫面係米壞機

杯架壞咗

用緊
之前home office 個陣幾方便